有冇手足已經拎咗5月2號AL？

4月28號放補假，5月2號AL😎

😒😒😒

Up